林奠用緊急法立蒙面法，證明佢有權力特赦

林奠你引用緊急法已經係違反基本法
唔好再同人講特赦係違反法治